地鐵吊環幾高？

如題

圖入面個款吊環究竟幾高？

火車？

究竟地鐵定火車啊

自膠
地鐵同火車都想知

168-170cm左右